點解羅蘭後面要加個姐？定真係叫羅蘭姐

新果套戲個預告有介紹主演
「古天樂、余詩曼、羅蘭姐、.....」
個個都叫全名，咁係咪其實佢本名係叫羅蘭姐

聖羅蘭

反而想知羅蘭真名係咩

露出馬腳姐

佢姓紫咩